唔好撚乜7神獸召喚都係到嗌圖

圖你老母咩
你知唔知手足比人影完放上網有幾撚危險？
手足保護自己再完善都有機會神獸緊果陣鬆左
你下下想睇圖滿足自己仆街好奇心 下次手足比人拉就仆街

咪撚再嗌要圖 廢中大陸人比人打既結局圖就可以
但唔該唔小心影到手足相既 咪撚懶另貼上黎
如果唔係祝你死全家

私了都要比班冷氣仔打飛機，負貢獻

推

真 我要涼冷氣唔得閒 唯有睇圖睇片感受現場氣氛

唱返首國歌打下氣 飲返杯凍撚死
抖陣先啦 睇下裝修片都幾過癮

又要人私了唔好拍片 又要八封要片拎嚟睇 冷氣軍師真係好難服侍

你老母d骨灰瀉到周圍都係，有無圖？

屌你老母臭西，比我屌到你潛水咁耐，終於上返水喇？垃圾。

樓主係肥西YouTuber陳怡打手，

敬祝樓主孤獨終老百病纏身，生生世世投胎到支那農村做狗，必定應驗！